其實d空姐空少生活係咪咁精彩???

個個ig都好正面好outgoing咁,又旅行相又一大班FD活動既相

IG,fb 呢啲野
所以而家咪咁多人跳樓

你係字睇得太多空中飛傭 覺得空姐空少好好lo ?

做保險都好撚正面咁

識個地勤，搵果18，19k 個個月去旅行不知幾撚爽。

不知幾爽,唔係點會咁多人做
四圍飛又可以增廣見聞

咩職級先。普通職級搵唔到咁多架囉 一定狂ot

長返通宵更加ot

地勤買機票都有得平？

一折

係一折 不過係stand by飛
利申：航空公司小職員

成日飛點都搵到時間去打卡既
唔通要人24 粒鐘係機倉服侍閪客咩

航空業正西工

sa_c

依個成日好似唔撚洗做咁

唔好j都唔放上ig啦

你以為停外站個陣有咩可以做
夜晚咪留係酒度搵同事啪啪啪囉
次次都唔同人你話幾爽

放精 次次唔同人

真心想知standby飛, 萬一真係無位咪on99, 又拎左假, 又book曬酒店等等

定係你地會專登揀淡季先出一折機票去旅行

Exactly

梗係精彩啦
唔精彩都無人做啦
別葡萄

週圍去，去到當地有時停2，3日又可以玩，打哂卡
做果一陣野就成日屌哂鬼咁話d客又西又剩

搞到我心思思
少壯不努力

Ig分享啲開心好玩野都正常姐
唔通成日放負，打埋啲濕鳩叫春文嗰啲好咩

sa_c 唔係無做空姐啦咩